五大訴求, 缺一不可! - 好似好耐無聽人講過...

請大家不忘初衷:
五大訴求
缺一不可
唔好俾對家模糊焦點

推

你唔出街？
日日都聽到有人講

呢度好少見到咁...